點解你要對我咁好？

好似當初咁唔理我 咁就好
我會死心
但點解而家又要對我咁好？

無人想知呀 走啦 我唔想搞大佢

請你好好放低